I declare the establishment of English Channel in LIHKG.

Since the start of the social movement in June, regarding the withdrawal of extradition bill, LIHKG has been a prominent and significant communication channel and link among HongKongers. LIHKG has attracted a lot of attention from worldwide media and the media would like to know more about LIHKG and follow up on the latest news.

彭博記者：每日上連登係必要動作

The establishment of this English Channel is to facilitate the spread of news and information globally and facilitate flow and circulation of information. We hope foreign press and journalists can be benefitted by such and help promote this social movement

Brothers and sisters here in LIHKG who excel in English are welcome to help provide translation or post in English

利：英文唔算好好，希望英文巴絲可以幫幫手

支持

good idea

Mr Lin, make it happen ASAP

great

開咁多乜台物台
快快手開個英文台啦

Mr Lin, please make it come true.

If you LIHKG members would like to, you can post your reply and topics with both chinese and english yourself.

因為連狗唔識英文

有得諗 推

pish .

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

Been doing this on twitter
Great idea to do this here

the act shall be passed no matter what!!

Low educated popo will arrest you just because of speaking English.

Push

5 demands, not one less

Fight for freedom, stand with Hong Kong